[I/A][PUBG Mobile 一齊食雞

有無人一齊玩

我

咩名?

你個名?我加你